有冇手足準備去學術台同追風撚討論個風

去練扎馬，務求好腰好腎好男人

係咁問佢地會唔會八號 激到佢地扎扎跳

又有得撚狗

隻眼真係好撚靚

扮個風講野

曼德拉效應

個風夠唔夠烈呀

答定 聽日13號